(口德）伊巴斷腳慶祝區

抵撚死屌你老母

死廢佬坐輪椅喇

名正言順可以怪腳入波

快啲斷埋頸

好心你地積下口德換戲飛啦

斷腳執到啦, 唔洗生癌死

嘻

拿撚拿林死啦死獌狗

廢到斷腳

冇口德

好心你地積下口德啦

平時伊巴就係唔積口德先斷腳 你地仲咁黑心

魚拉突！啪啪啪！

屌樓主老母

Yes

ching抄我

冇性

我想開香檳慶祝呀

Cheers

你邊個

鏝區第一勇將(癲狗)牙古路都唔識